%@Titre: Groupe Ouest (Sept.) -- 2000
\begin{myenumerate}
\item Recopier et compléter l'identité remarquable : $(a+b)^2=\cdots$.
\item En utilisant cette identité remarquable, calculer $103^2$.
\end{myenumerate}